香港外滙儲備真係仲有4000幾億？

點解HKET話得1800億左右？

屌你都廢撚事

4千幾億美元...

係。
連登好多弱智仔。

32億港紙 / 4xxx億美金係幾多% 呀

對唔住，呢鋪真心憨鳩左

無知一問，咁總結餘的1800億係指邊個數？

銀行結餘

外匯儲備唔同於銀行結餘

on9....

......咩料呀

弱撚智

話說97回歸英國佬已留左3000億港元比特區政府，如果過成20年先滾到4000億都幾失敗

400b usd = 3200b hkd
係唔係代表有3萬幾億港幣係香港流通緊？

如你老母

退休金都係呢到俾

3000億港元 滾到 4000億美元都唔算失敗啦

屌你d大白象做完仲有4000億好撚叻嫁啦

唉🤦🏻‍♂️

有冇人知道香港個外匯儲備 人民幣佔嘅比重係幾多？

雖然今朝我柒左，但都想問，4000億係隨時調動得的錢，定係入面有部分係已經有用途但未支款的錢？两樣差別好大嫁wo

who knows?

....